網民號召下周一「三罷」及10區開花「黎明行動」

上月反修例、反警察示威者發起「三罷」和連串「黎明行動」期間，全港衝突此起彼落，交通命脈包括吐露港公路及紅隧癱瘓，市民仍然記憶猶新。有網民就號召，要求政府周日晚上限期前回應訴求，否則下周一即12月9日，發動新一輪「三罷」和升級版「黎明行動」。

有網民號召，下周一清晨6時開始，示威者10區開花，早大埔、沙田、屯門、荃灣、觀塘、深水埗、黃大仙、將軍澳、油尖旺、灣仔發起「三罷」。

亦有網民號召，早上7時至10時「塞鐵加塞路」，去到中午12時再「和你lunch 」升級版，「返工嘅手足做盾，勇武做劍，全面set roadblock、裝修、裝飾、目標係提早放工。收咗工嘅手足可以做掩護，勇武手足走先，目標達成就可走」。

星島都報
咁啲狗應該會自己塞住條路

推左先講

上咗yahoo

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

等左好耐既行動post,pish

我知部份手足對黎明行動可能仲有意見
但有一班手足都已經鐵定會行事
我地可唔可以一齊支援 免得又落單送頭?

#9Dec #三罷 #革命半年 #黎明行動
8/12死線落實訴求，否則行動升級
香港人革命半年 - 黎明行動·大三罷
日期：12月9日（一）
時間 : 06 : 00
地點 : 十區
Channel :
總公海 :
十區公海：
@TPonstrike1209 大埔
@STonstrike1209 沙田
@TMonstrike1209 屯門
@KTonstrike1209 觀塘
@WConstrike1209 灣仔
@TWonstrike1209 荃灣
@SSPonstrike1209 深水埗
@WTSonstrike1209 黃大仙
@YTMonstrike1209 油尖旺
🆕@TKOonstrike1209 將軍澳

報紙佬幫手宣傳